全部中哂計！今晚７點之後我唔要再見到有屌愚樂台/CC台既POST！

好明顯係PR公司用計分化愚樂台同CC台
目標就係轉移成場運動既視線
大家唔好中計
不分化,不割席

得你抵屌

831
721

8964

愚蠢台 我淨係睇你
我真係好想屌爆你d Gay post

愚樂台都有好多出去發夢宜家流亡既手足

認同樓主 拉✋

是

認同呀，我都覺得係轉移焦點

［維穩手法］每逢政治黑幕爆出，就會有娛樂醜聞對沖

咁姐係撚交打果班先係pr五毛😅？

總之自己有D獨立思考
唔好下下都隨之起舞

我睇開時事台😅

我咩台都蒲開

行動POST
推

仲有3分鐘
嘈埋呢3分鐘好停

樓主cctai打手，拉

我是中立師